成日話唔同勇武割蓆

而家係慶幸勇武經歷左咁多事都冇同我地割咋 和理非仲有資格講割唔割蓆?
辛苦哂勇武巴絲 多謝您地

勇武辛苦完 我地都唔可以停手
我地合作核彈都砌到

各位鍵盤戰士/文宣/香港幫手炒輿論，
炒黑警酷刑逼認罪
炒到黑警證人不可信

求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲，最細13歲，比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

- 分享自 LIHKG 討論

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

- 分享自 LIHKG 討論區區

另外如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

狗着防暴疊馬 走人做show 文宣

警察做左咩？D人走哂？

唔理住啦
我地唔喺現場嘅 可以做嘅就係提供已核實資訊
其他所有野尊重現場決定

辛苦哂手足

仲爭持乜野割唔割? 全部皆手足啊!

又係尼D 分化POST ON撚鳩